上年香港人話澳門打個風都水浸

想問而家香港咩情況
笑完澳門大陸建築
而家香港窗都爆鳩曬

睇埋澳門咩料先啦 咪咁早衝出黎

比你笑多陣囉
一陣澳門仲係唔係到

柒撚到
之前話咩澳門第三世界停電停水
而家轉個頭自己香港食撚曬

踩港撚全面進場

澳門咁落後
打個風都水浸？

澳門狗真係澳門狗

我咩事都無
無停水停電

你呢？

你條澳門賤畜，今晚7點8點記得準時上黎連登報到 驚你出事呀

我有事就覆你唔到啦
而家係Facebook telegram各大群笑緊賤種香港人停電水浸情況
你話你冇事就冇事啦
可能平行世界

比負評我有鬼用咩
接受下現實啦
之前笑得咁西利
而家大巴大巴車落自己塊面到
喂公道少少啦 咁都比得落負評
會唔會面紅

先唔講你地果邊細風幾多
你又真係好意思講出口
咁都已經爆曬玻璃

香港=爆玻璃+地下車場浸少少
支澳=ALL OF THE ABOVE+成條街浸晒

唉屌嘆緊冷氣放緊假，轉頭沖個熱水涼先

香港有停水停電?

喺屋企嘆緊冷氣打緊機
你班澳狗慢慢執屋執街執垃圾

停車場死幾多人？
香港有冇事？
柒少陣啦

自己去問下lo

死咗幾多人

天鴿澳門死左幾多人?
今次香港死左幾多人?

澳門要及早撤離
香港叫大家準備好皺紋膠紙就OK

澳門水浸情況預報會去到2.5米
你就咪撚搞笑啦

你哋唔知乜撚嘢十月初五街連棚架都冧撚埋

咩叫一樣 講到成個香港浸到澳門咁
留番D電一陣求救好過啦 如果仲有信號
自卑都唔係咁沖出黎亂叫嫁小弟弟

澳門天竹停電情況匯報：
#下環區-
1. 港興大廈
2.錦基大廈
3.凱泉灣
4.永和閣
5.華富大廈
6.金利大廈
7.頤園大廈
8.聯昌大廈
9.通益大廈
10.永興大廈
11.水上街市（福華大廈）
12.新新酒店
13.橫圍金桂大廈。
14.同榮大廈。
15. 新城大廈
16. 順成大廈
17. 富成樓
18.華麗大廈
19. 環星閣
20. 下環街 金勝大廈
21.草堆街 東順大廈
22.筷子基寶翠大廈
23.沙欄仔聯成大廈
24.添順樓
25.豐環大廈
26.中山新邨
27. 勝新大廈
28.帶水圍 富華花園
29.新福花園
30.下環街威豐大廈
31.下環 豐華大廈
32.環星閣
33.媽閣 豐順新村
34.天富樓
35. 長發大廈
36.河邊新街 錦坤大廈
37.新城大廈後座
38.永發大廈後座。
39.豐環大廈
40.友昌大廈
41.水上街市 駿悅軒
42.協成大廈 沙欄
43.帶水圍 富華花園

#夜呣街/前巷
1.健輝大廈
2.新明大廈
3.永得大廈
4.昌華大廈
5.泉添大廈

#司打口
1.海運大廈
2.樂群大廈
3.金城大廈
4.豐成大廈
5.樂美
6.啟源台
7.美華閣
8.名暉樓
9.利是大廈
10.勝新大廈
11.平記大廈

#關前後街 #營地大街 #爐石塘
1. 好富大廈
2.佳運大廈
3.昌發大廈
4.信正大廈
5. 星輝閣
6. 十月初五街江華大廈
7. 草堆街 東順大廈
8.

#沙梨頭
1. 口福館
2.福興大廈
3.仁興大廈
4. 國成大廈
5.聯合大廈
6.利來大廈
7.怡富酒店
8.黃金閣
9.新華大廈
10.明海灣
11.興華閣
12.珍珍大廈

#筷子基
1.宏開
2.宏建
3.永富閣
4.提督馬路 啟基閣
5.萬寶閣
6.提督馬路 新益利廣場
7. 多寶花園 鼎寶閣
8.美居

#關閘 #台山
台山平民新邨A, B, C座

聽住雨聲訓個晏覺先 你班澳狗係時候拆沙包執垃圾啦

仲係到死頂打緊j話冇事
就係鐘意睇賤種香港撚死頂

關我撚事咩
又唔係我樓下
香港夠有地方天花板都爆鳩埋啦

澳門乜閪都無
機場用香港
電視台睇香港
連登都上香港

下午落左街飲茶 ,d阿姐都話正,客又少但計雙工

講野前經下大腦先
用你機場？大佬有比錢買機票架
唔通我又笑翻你屌大陸又飲大陸水咩

呢啲搵架嘈既po由佢沉啦

囯家指派既五毛分化，制造仇恨工作
又要開始了

辛苦啦同志

喂 水上電單車都出埋呀喂

討論區唔開放比人討論?
一係block我ip囉

對比澳門狗個情況
香港只係小巫見大巫

講起災難 香港點同澳門比呀 飛起跌爛得d鐵皮 棚架咋

見佢無上水，係咪浸撚死咗？
記得聽朝準時起身執垃圾呀

用返你地個難民圍欄機場出國啦
唔好黎香港呀
係澳門唔好收港幣呀

上香港連登嘅澳門巴打冇事嗎

一路踩港一路用連登，面也夠厚

樓主個隻嬲好似d小朋友比人搶左玩具咁

樓豬浸撚死咗？

你叫全香港唔好做澳門人生意囉

討論區唔開放?
屌你大陸呀?

以為你死左
笑鳩你地又要用又要屌咋

連登仔上年笑完澳門
今年自己d大廈爆鳩曬停電水浸
仲要上黎死頂果種嬲簡直係跌落地都要拎翻沙咁

上黎鞭鳩你條傻西屍
放工未?

歡迎澳門巴打到港消費

講撚到用你機場好似謝主隆恩咁
係咪00後先講得出
大佬有比錢買機票架老友

今次澳門冇死九隻狗就意氣風發

見到澳門有得上網
放心哂

香港狗死都冇時間死
又要做奴隸
辛苦曬

乜事都無喎sorry

翻工點都好過停電停水仲死九個嘅
你咪問下上年澳門浸到仆街嗰班人寧願翻工定試多次全城停電

見到佢地澳電澳鐵無事放心哂

又想同澳門比較
你問下你同胞寧願一年停一次電定全年做狗住籠屋

我地笑澳狗死九個全城停電百五蚊兩支水
佢地笑我地星期一要翻工

奴隸
唔通成世做濕鳩食二手煙荷官
讀澳門大學咩
Btw 澳大是咪向珠海租地

接受下現實啦大佬
死剩把口
你全部同胞今朝翻工喊撚曬口

邊個想同你班荷官三等人一齊住 你地靠支那同香港人派下貼士俾你地洗咋

住緊籠屋話唔想做人過正常生活
酸撚到

講黎講去講返工

唔係正係講返工
係你地已經慘到連人都不如
成個價值觀錯曬都可以上黎死雞撐飯蓋
服左香港人

全香港住籠屋
唔通學你地打風開賭場比人訓咩

我都服左你地歐瞞人
走黎連登廢UP
btw , 乜澳門新聞都無，是咪封鎖哂

你見你上面個同胞話寧願籠屋都唔想住正常屋
你已經知呢個post最少有一隻狗過緊不人道生活啦

Sorry 岩岩有得上網 .. 香港停車場浸死左幾多個人? 同埋解放軍出黎扮暈未?

又係成句野冇point
討論區唔開放比人討論?

澳門呢邊今日已經回復正常

有上次經驗準備充足

你估澳門咩

得班澳門仔夜郎自大

難得有位入仲唔入你咩

返工都未佢地講到世界末日

唔通好似佢地上年連工都無得返咩

你個topic 係討論 ?

澳門係主動停電， 因為驚水浸有危險

將軍澳千萬私樓晉x嗰堆就真係出左事而斷電

強颱風「山竹」瘋狂吹襲過後，全港滿目瘡痍，街道和鐵路沿線都因塌樹或其他破壞受阻，令全港打工仔今日（17日）上班出現大混亂，有打工仔在大圍站被困2小時都未能上車返工，有好僱主已陸續通知員工可彈性時間上班，或今日休假一天。

【14：40】天文台改發一號戒備信號、以取代三號強風信號。

【14：33】交通癱瘓下，有港人開價1400元，電召的士過海返工，亦有紅Van坐地起價、旺角直達至深井嘉頓，開價200元一程。

【14：20】超強颱風「山竹」襲港，將軍澳日出康城「爆窗」片段在網上瘋傳，住戶陳先生講述事發經過，求助無門。

【13：52】將軍澳南海濱長廊單車徑路面裂開，樹木被連根拔起，泥沙瘀泥滿地。現場有市民自發協助清理，盡見人間有情。

【13：52】天文台會在下午至黃昏考慮改發一號戒備信號。

【13：46】康文署表示，元朗區鳳琴街體育館及離島區海傍街體育館已重新開放。

【13：34】鰂魚涌華蘭路一個建築地盤上面頂部平天秤疑受強風吹至彎曲，並有棚架倒下，有隨時倒塌的危險。現場消息：英皇道全封料需15小時。

【12：18】康文署宣布，西貢區香港單車館的主場館已重開。

【12：16】衞生署宣布，所有衞生署診所已於天氣及情況許可下恢復服務，天水圍母嬰健康院暫只能提供有限度服務。

【11:50】機場管指今日會重新安排900班航班升降，未來48小時會有2000班航班升降，料今日過後一切航班服務會回復正常。

【11:16】觀塘翠屏南邨翠榮樓對開，早上十時許有大樹倒塌，疑壓著一名男子，救援人員到場時發現事主無知覺，正設法將他救出。

【11:01】康樂及文化事務署指，因為需清理颱風後的雜物及進行防鯊網維修工程，港島南區、屯門、荃灣、離島及西貢區所有泳灘現已暫停開放，並已懸掛紅旗，市民請勿在該處游泳，直至另行通知。

【10:35】灣仔區域法院有案件押後至下午，載犯人的懲教車輛受阻。

【10:24】土木工程拓展署宣布，梅窩臨時公眾填料接收設施已停止開放，直至另行通知。

【10:22】康樂及文化事務署宣布，由於海面大浪，救生員未能乘坐船隻前往西貢區廈門灣泳灘、橋咀泳灘及三星灣泳灘執勤，3個泳灘的救生服務已經暫停，直至另行通知，市民請勿在該些泳灘游泳。

【10:19】運輸署宣布，九龍灣驗車中心服務未能正常運作，驗車服務暫停，直至另行通告為止。

【10:14】醫管局在風暴期間，有394人經急症室入院，其中175人仍然留醫，其中2人危殆，已經動手術，在深切治療部留醫。

【10:03】運輸署指，全港600多段路段，由於塌樹和障礙物影響，未能正常運作；亦有170多支交通燈損毁，現正搶修。

source:

下! 無死人咩? 我上網見到香港 D 停車場浸晒窩!

btw 呢句就真

將軍澳千萬私樓晉應該下次學成個澳門斷電

十號波仲趕住返工
世界第一奴隸---香港人

現實係打完風第二日 支澳>要解放軍救災
香港>最多冇車返工咁大把

而家係冇得你地控制

又返工呀
講黎講去呢個point

到你地控制咩

十號風球最後竟然係以有地下鐵迫返工而自豪
服了

正常屋會水浸停水停電冇得上網？

澳門係主動斷電
識唔識字

笑撚左

即係你話香港大部人唔正常?

[url]
[/url]
隔離post d香港撚都已經認柒
得返呢個post班傻鳩仲死頂

又佢地啦
因用香港又屌香港而日漸自大的澳門人
廢事咬主問「討論區唔係開放咩」

唔自豪唔自豪
冇澳門狗咁自豪有解放軍救災

多個工人幫手執垃圾啫
唔通我落去執咩

有錢住香港好 大把野歎同玩 又有法律保護
冇錢住澳門好 入去派牌都有2萬幾一個月

係因為你地冇能力執垃圾啫

平時child登仔最清楚法律面前窮人含撚
而家講到唔夠講又話有法律保護

做乜又講child 登仔

頭先唔係歐瞞人同香港人咩

閱讀理解0分

所以有錢住香港係岩 比澳門係好 澳門大多爆發戶既大陸新移民

因為見你幾個返工都有得自豪都知係child
其他post有返少少尊嚴既香港人已經知柒

有錢本身就爽

有死到人呀
唔單止浸一兩個停車場
仲浸哂全個香港
睇黎要澳門人幫下班奴隸

小鎮仔自救都成問題
救閪到自卑嘅香港人咩

都岩
港共係處理得差
知恥更乎勇呢d野歐瞞人唔會明
繼續笑

強颱風「天鴿」吹襲澳門期間，連場大雨，海水倒灌，造成多區水浸，至今有8人在風災中死亡，當中5人是死於水浸的店舖或停車場內。

今次澳門唔做足準備會死幾多人

柒完一次仲想再柒多次比香港狗笑咩

上年仲有份幫手搬物資去澳門

今天澳門碼頭有無物資黎香港

係爽 但你都要享受到 你大陸有錢又點 過一晚就比人抄家陷家富貴都會發生 起碼香港都未咁先 有錢人點都有政府官商勾結

斷澳門電網咁撚柒都講得出好自豪
然後笑香港幾個屋苑斷水斷電

正想講 香港先幾棟樓斷電
佢地差唔多成個澳門被逼停電 仲講到好威咁，唔停你地電驚電死你班澳豬啊

所以今次咪冇死人
只係香港柒左舊年笑完澳門停電大廈爆窗
今年就大大巴打落自己到食返曬
轉個頭又話起碼仲有得返工

又差唔多成個澳門被逼停電?
大佬唔好自己停電又講到全世界都停電啦

咪睇下你搵到香港幾多棟樓停電囉

快啲搵下香港邊到停電啦

夠唔夠你澳門多呀 好叻呀 咁多地方停電

你呢到幾乎全部都係同一區

班撚得你邊區 搵到未？

理撚得你邊區

自己入去問下囉

姐無啦 咁完post啦

眼殘?

只係focus係一d 劣質香港人行為
而忽略一d 關心澳門 嘅香港人
上年仲有唔少香港人幫手比物資澳門人渡過難關
同大陸水災個班人一樣，難怪d人話澳門大陸化嚴重過香港
唉
你贏啦，唔好再留言了

咪玩啦ching
舊年連登d post大家有眼睇啦
而家黎個善心大特賣?

講香港人一打完風就可以返工
代表香港收嘅影響細過澳門

連登 = 全香港
連登 d post = 全連登

你呢句真係好典型大陸人

有無水浸呀？

所以我咪上黎連登開post囉
屌你有冇邏輯思維架痴線

就算係食正個風嘅幾個屋邨
最多都係斷水同電大半日
有無好似澳門咁大範圍斷水電呀？

咁你一定有讀寫障礙同語言障礙
閣下個題目同帖內一言一語完全反映唔到你個道德高地

澳狗點解要上香港連登

大陸夠有好人啦
係咪想講唔好一竹篙打一船人之類既廢話?

澳門人logic ： 同香港鬥，勁過香港，但又無左香港又唔得喎

btw，香港人真係無諗過同澳門鬥

澳門大學畢業生
澳大搬左返大陸真係有d 料到

你見到地下有隻螞蟻
會諗同佢比邊個叻啲?

澳門雞係勁過香港，成班澳門狗都唔知親生老豆係邊個

人地有解放軍爸爸

搵日叫你班澳狗出國咪扮香港人先講野啦
豆丁咁細嘅地方都管理唔好
每年比少少錢你班友塞住肛門就做狗都肯

你話澳門好似新加坡咁堅揪就話姐

其實呢類comment真係好搞笑
澳門人答自己係香港人
澳門人想去香港住
澳門人葡萄香港人

我身邊既人都覺得香港人慘過食屎
更唔會自認香港人
只有連登仔成日叫春澳門又派錢啦

你大部分同胞都當自己係蟻
好care

派得個一萬幾千 都拎黎威
中學雞或者會叫下春

呢個真 其實冇香港人fucking care澳門狗 係澳門狗成日亂吠撩交嗌
上年打風點解連登笑澳門笑得咁勁都係因為有隻澳門狗成撚日係連登岀po自誇 話澳門點好點好 點知一個風就收哂澳門皮

開始拎其他人黎prove 自己

救命呀
點解呢位澳門巴打咁柒
有無正常澳門ching 拉佢走

仲要拎佢最憎最睇唔起嘅香港人黎prove 自己

ching 好波
心水清

澳門人自卑到一個點......

唔拎香港擦存在感人地當澳門死

其實你識唔識中文
呢2日已經幾個post講澳門
究竟係邊個想同邊個比較
香港人咪柒在呢到
明明自己care但又想話人係蟻
呢位巴打係睇唔明文字定大腦運作唔到唔明句子意思

樓豬咪影衰晒我地澳門人
好唔好

乜支澳冇討論區 要來香港連登賴死唔走咁撚肉酸？

事實香港係好啲喎
冇大規模水浸，停水停電
亦冇需要call解放狗入城
今次香港係人事問題，唔係基建問題喎
你笑鳩香港咪姐係笑返自己更柒

邊個拎邊個擦存在感

拉佢走啦

係啦
叻啦
二元對立撚

一個post覆一句幾次
討論區唔開放比人討論?
定想學大陸玩一言堂?

明明係香港撚狂出post
然後話澳門好想同香港比較
大佬咪痴線啦
接受下現實好冇

你咪咁撚小氣啦 我都係問下啫 支澳